[馬拉松] 點解條仔粒釘咁低！？

撞到條女對奶，好似生錯位咁！？

條女好正
好想屌

夏雨

me too

墮lin

我真實經驗
我以前190磅
減到139磅，粒lin會移位
因為原本既皮膚面積大
減肥唔會減皮膚

下次你奶我粒Lin既時候留意下

條女粒釘呢？你想討論男人？

呢度係gay post 你想討論女人？

墮Lin

想奶條女粒LIN